車路士新領隊

邊位巴打

科帕·阿里薩巴拉加（西班牙語：Kepa Arrizabalagal，1994年10月3日－）是西班牙的一位足球運動員兼領隊，現在為車路士守門員

係教父